捱到6點又放兩日假啦

快未

八點

咁慘

wfh

公平咩個世界

屌你放兩日假
我要捱埋星期六啊

我wfh

邊個仲返工邊個就係狗
利申：犬

公墓猿？

汪

吹咩

我好你少少 5點9

我好少少 星期六番工

好正

仲有1小時41分鐘

wfh，4點半交貨俾老闆，收工

唔係啦，大公司都好多仲係 wfh

Engine 就慘既

由二月wfh到而家，係六月番過一個月工，黎緊都係wfh